有冇巴絲會覺得自己比唔上現任個ex?

現任同ex拍左5年有多。。談婚論嫁既地步
依家同佢一齊 覺得好冇安全感 好似點都唔會比得上佢個ex咁

哪有女

一定係賤女人垃鳩圾做撚埋多餘嘢以為好撚sweet啊on99收兵冚家富貴啦！！！！！

冇做好多野 岩岩先一齊

現任ex中學校花
我肥矮樣衰毒
男朋友當面話鍾意長腿 短髮 平胸女
無樣中

覺得自己是負數

諗黎做乜姐

現任ex唔係話好好 我覺得係普通女仔 但有次講起 佢話佢好靚女 實大把仔溝 唔洗太擔心佢
佢話佢好靚女 雖然我都唔係差 但佢心目中似乎佢ex靚啲

唉我都唔想諗 但又會成日覺得佢好似唔係太鐘意我咁

即係短腿 長髮 大波男

唔使擔心wor
遲早都分手

都係既 算喇 我洗咩為左佢放棄個森林

你條仔咁on9係你面前讚佢ex靚都有
好極有限

我ex個現任比唔上我

係冇喇喇講起 因為佢係mix黎 我話我都似mix喇 佢話都係 之後冇喇喇講多句 佢ex都似 好靚女

呢啲情況最好同返男朋友表達不滿啦
唔好就咁吞左道氣就算

算喇 唔講喇 人地都話哂一齊左5年幾 唔會比較到

睇你上面啲comment 呢段感情唔算太認真
又要收埋唔講 又要呻 又要扮豁達咁

都唔到我認真喇 咁認真做咩姐

此post已完

屌你老母咪撚copy依個啦

現任ex 係勁有錢女 同男朋友係外國讀書識
瘦過我 學歷高過我
不過我靚過佢

有錢女帽左現任所以佢地分手